女人識咩興趣技能會加爆分?

到底男人係會被女人既咩興趣技能吸引

含撚

騎馬

深喉

吞精

識得諗嘢

打機，睇波

咩都唔識加爆分

睇波

可以慢慢教

瞬間轉移

時光倒流

Bass，搶住要

整野食
畫畫
樂器
鍾意睇書？

音game

派帽 收兵 做雞

珍惜男朋友

心地善良
善解人意
溫柔
靚女

屎忽夠gut

識諗就唔會同你一齊

唔屙屎

個妝化黎係為左襯你

派帽

訓覺

煮野食

打交, 揸車, 健身, 飛鏢

你m嚟？

唔係打我
係我見到女人做呢啲嘢嗰陣會好興奮.

知唔知咩叫興趣技能

對唔住

一定係瑜珈

專一

揸車

做運動

整野食

可以扮架啫

識做gym!

嗰啲叫開發

如果有女仔識得一齊jam歌 我肯定即刻沉船

唔係只識食玩訓既妹妹仔 識思考 會關心時事
好想再識到 好掛住佢

不過講真, 呢啲女係香港就算有, 都唔一定靚. 更加怕佢地其實鐘意 "更加好打, 揸車仲叻, 肌肉再勁啲" 嘅男人. 而睇唔起我呢啲文弱書生.
利申1.8米高, 身材一般, 但運動白痴

玩鞋

一定係識煮嘢食

有腦 唔係話要做野讀書叻 係對自己既生活上下心 唔好日日白日夢 腦生草既女 真的不了

一撚定係煮飯。
識煮飯先係真女人。

興趣係肛交嘅女人

彈琴

瑜珈真係一流，腰幼波大，柔軟度一流

唔需要技能
身形keep住咁唔好變
畀我養就得
如果佢唔做嘢
就要識煮飯做家務搞掂屋企